學術台嘅巴打們

小弟想買本書睇 有無好書介紹 睇完要有得著的

Talmer somner
Slavoj zizek

A very short introduction to XXX series

Quantum computing since Democritus

人際關係嗰啲

介紹個youtuber畀你，叫囧星人，佢係介紹書同電影，巴打可以揀本有興趣嘅睇

龍虎豹

商務有賣